微訊炒股佬入侵whatsapp

琴日無端端俾人拉入whatsapp group
原來係d大陸炒股騙子
叫人聯絡佢派貼士

分享俾大家
睇睇有冇巴打有興趣撚下佢

佢話要提升知名度, 我就幫幫佢

呢啲gp入咗去無得發言, 唔好玩既